半澤直樹講過：必以牙還牙，加倍奉還

必以牙還牙，加倍奉還